Q: What is Newton's first law?
A: An object will stay at rest or keep moving in a straight line unless acted on by a force.

Q: What is Newton's second law?
A: Force equals mass times acceleration.

Q: What is Newton's third law?
A: For every action, there is an equal and opposite reaction.

Q: What is gravity?
A: Gravity is the force that pulls objects toward each other.

Q: What is acceleration?
A: Acceleration is the rate at which an object's velocity changes.

Q: What is velocity?
A: Velocity is the speed of an object in a specific direction.

Q: What is speed?
A: Speed is the distance traveled per unit of time.

Q: What is force?
A: Force is any interaction that changes the motion of an object.

Q: What is mass?
A: Mass is the amount of matter in an object.

Q: What is weight?
A: Weight is the force of gravity acting on an object.

Q: What is kinetic energy?
A: Kinetic energy is the energy of an object due to its motion.

Q: What is potential energy?
A: Potential energy is stored energy due to an object's position.

Q: What is mechanical energy?
A: Mechanical energy is the sum of kinetic and potential energy.

Q: What is work in physics?
A: Work is done when a force moves an object over a distance.

Q: What is power?
A: Power is the rate at which work is done.

Q: What is momentum?
A: Momentum is the product of an object's mass and velocity.

Q: What is impulse?
A: Impulse is the change in momentum caused by a force over time.

Q: What is conservation of momentum?
A: Momentum is conserved in a system if no external forces act on it.

Q: What is torque?
A: Torque is a measure of the rotational force applied to an object.

Q: What is rotational inertia?
A: Rotational inertia is the resistance of an object to change its rotational motion.

Q: What is angular momentum?
A: Angular momentum is the rotational equivalent of linear momentum.

Q: What is Bernoulli's principle?
A: The pressure of a fluid decreases as its speed increases.

Q: What is Pascal's principle?
A: Pressure applied to a confined fluid is transmitted undiminished throughout the fluid.

Q: What is Archimedes' principle?
A: An object submerged in a fluid experiences an upward buoyant force equal to the weight of the fluid displaced.

Q: What is density?
A: Density is mass per unit volume.

Q: What is pressure?
A: Pressure is force per unit area.

Q: What is temperature?
A: Temperature measures how hot or cold something is.

Q: What is heat?
A: Heat is energy transferred due to temperature difference.

Q: What is conduction?
A: Conduction is heat transfer through direct contact.

Q: What is convection?
A: Convection is heat transfer through the movement of fluids.

Q: What is radiation?
A: Radiation is heat transfer through electromagnetic waves.

Q: What is the law of reflection?
A: The angle of incidence equals the angle of reflection.

Q: What is the law of refraction?
A: Light bends when it passes from one medium to another.

Q: What is wavelength?
A: Wavelength is the distance between two consecutive peaks of a wave.

Q: What is frequency?
A: Frequency is the number of waves passing a point per second.

Q: What is amplitude?
A: Amplitude is the maximum displacement of a wave from its rest position.

Q: What is the speed of light?
A: The speed of light in a vacuum is approximately 3 Ã— 10^8 meters per second.

Q: What is Ohm's law?
A: Voltage equals current times resistance.

Q: What is current?
A: Current is the flow of electric charge.

Q: What is voltage?
A: Voltage is the electric potential difference between two points.

Q: What is resistance?
A: Resistance is a material's opposition to the flow of electric current.

Q: What is capacitance?
A: Capacitance is the ability of a system to store electric charge.

Q: What is a magnetic field?
A: A magnetic field is the region around a magnet where magnetic forces act.

Q: What is electromagnetic induction?
A: Electromagnetic induction is the process of generating voltage by changing a magnetic field.

Q: What is a transverse wave?
A: A transverse wave moves perpendicular to the direction of wave propagation.

Q: What is a longitudinal wave?
A: A longitudinal wave moves parallel to the direction of wave propagation.

Q: What is interference?
A: Interference occurs when two waves overlap and combine.

Q: What is diffraction?
A: Diffraction is the bending of waves around obstacles or through openings.

Q: What is polarization?
A: Polarization is the alignment of wave oscillations in a specific direction.

Q: What is resonance?
A: Resonance is when a system oscillates at maximum amplitude at its natural frequency.

Q: What is simple harmonic motion?
A: Simple harmonic motion is repetitive oscillation about an equilibrium position.

Q: What is the period of a wave?
A: The period is the time it takes for one complete cycle of a wave.

Q: What is the frequency of a wave?
A: Frequency is the number of cycles per second.

Q: What is amplitude in waves?
A: Amplitude is the maximum displacement of a wave from rest position.
